唔好屌標題撚，有時只係大家唔睇內容啫

如題，發覺好多人只睇完標題就留言
結果比人帶晒風向
好似下面個post 咁，原文上文下理無人睇，就個個衝倒去討論搞唔搞到多次2百萬人遊行…....

有時唔好淨係屌5 毛帶風向，自己都有啲責任

Donald Trump : 希望「香港」再有大型和平遊行, 有大量市民參與

所有行動 文宣post 轉曬去活動台